［集思廣益］今日一定要檢討 麻煩大家入嚟諗諗計

繼淋奠再上水同埋新二哥上任之後
啲狗嘅活動模式完全唔同哂
完全唔會再同你玩對峙及圍捕
依家係直接扯旗鳩衝拉幾件
加上仲再有賤狗混入去前線到
完全係會比佢地帶風向去啲暗佈咗重防/難走嘅位
所以今晚直至下次行動前 一定要諗好對策
如果唔係只會送更多頭

而家面對好多問題 4面圍捕

連追400米

扮私家車

黑社會

便衣扮手足

懷疑有警睇地鐵cctv

下星期休息下先

諗下點解決

推推推

好希望大家可以諗一諗
有一個比較好嘅共識

而家政府話大家好暴力 要全港市民做對立
大家可唔可以忍受一星期 停一停 做文宣

之後做一個超大型嘅遊行集會 但唔好戀戰
真係和理非非
係呢段時間set死線
同全香港市民講暴力係因為政府漠視民意

如果過咗死線之後都係冇回應嘅話 先再捲土重來
將個責任放返落政府度

咁樣只係挨打 場運動都會越嚟越散
不分化 匆忘初心

推

推推推 等多啲前線返到屋企可能會更好

對住唔同對手，我地要出唔同招

其實可唔可以唔好搞民居，搞返d 金融地帶/有錢佬，咁先有影響力，搞平民佢地幫唔到手之餘又會有民怨😢😢😢 但有錢佬唔同，一比人搞可以向政府施壓

Be water姐係話我地可以有唔同既方法

依家對家擺明轉咗玩法
舊果套真係要考慮吓轉
唔好再犯同樣嘅經錯

再唔諗計只會愈嚟愈小人敢出嚟

大家真係休息吓先，如果啲狗咁玩，真係好多人俾狗拉，一拉就係暴動罪㗎喇！

搞完黃大仙宿舍之後 啲狗發晒癲
要知道對方底線係乜

下次和平遊行？行動升級？
想喺到聚集更多意見

我覺得要停一停勇武 因為其實單單今日已經可以系民意上反政班狗 地鐵站放催淚彈 福建幫非法集結唔理 尖沙咀同女人俾人射爆眼球 已經可以大做文章 依家反而要被市民消化一下 警察行動嘅對錯 民間記者會可以做一下 文宣組也是 同埋撒定守大家重未搵到平衡點 重要係上到前缐家疑神疑鬼 系好打撃士氣 要諗一個方法確認先係咪自己人 如暗號丶手勢或者其他方法如果大家諗到分別到自己人 最重要係有醫生丶律師幫助反今晚受傷或被捕嘅手足 香港人加油！

唔係話p牌就係原罪 但出面好多休息post/留言都係叫人休息但又唔講下一步 大家真係要再思考一下

搞多次罷工啦

仆佢個街

但兩次罷工證明咗好多豬仔嘅心態未去到依步

前線的付出暫時足夠的，目前最大的威脅是輿論的鬥爭。在今日無數的犧牲下，港警又犯了一大錯—催淚彈打入葵芳地鐵站，又涉嫌假扮示威者，挑釁示威者把行動升級。連同7。21的警黑勾結，連同多月來的濫暴濫捕，以及眾多身份不明的「警察」。

我們已經累積好足夠的證據證明成立獨立調查委員會的必要性。現在是將港警暴行在公眾心目中無限放大的時候。

你們可能覺得訴求太卑微，但是抗爭不能以 All or nothing 的方式爭取。

再者，林奠是沒有可能贊成的。那我們就可以在區選搞全民公投。比起街頭抗爭，中聯辦官員更害怕失去區議會控制權，因為他們不可以再利用區議會來私相授受，失去控制基層民意的基礎。謹記區議會選舉是目前唯一的普選機制，絕對有反轉的可能性。

最後寄語各位愛香港的巴打，我們堅持的是民主價值，是要有海納百川 有容乃大的精神，而非胡亂為他人扣帽子。一言堂的做法只會令我們淪為中共的翻版，焦土抗爭更是沒有辦法團結二百萬人的力量。當我們的道路愈走愈窄丶能容納約人愈來愈少，到底我們是真民主，還是只是土共的影子？

到這一刻，犧牲暫時夠了。為了我們犠牲了的巴打，我們更應該用智慧和理智去團結最多的人，去打贏這一場屬於全體香港人的仗！

所以不能再以舊方法處理

真系和理非要出返黎比大家比市民消化下最近發現嘅事 日日都有新鮮野大家就聚焦唔到係一啲特別嘅事情上 真係過一排和理非已經無效 大家再出黎同政府博過 因為感覺九月立法會開返會到時再次勇武丶包圍個影響力會大好多 因為佢好多議程等緊撥款或者條例通過

老實講 依兩個星期太多事發生 文宣唔係弱咗
而係太分散 會唔會之後以兩星期為一個周期去focus 一件事 例如 葉虎單嘢 721元朗 有狗混入不示威者

依個只係文宣方面
咁勇武又可以點樣升級/轉玩法
有冇經驗人士討論吓

要戴電單車頭盔呀

解決唔到比狗混入嚟自己友到真係點玩都輸

未fc
有目擊者表示 防暴清場捉人 有三個人比人拉 但有其中兩個係褲袋拎螢光棒出黎就放左

我知大家好撚嬲 我都好嬲 但真係要冷靜理智地去諗下一步

推檢討

可能比較多手足仲喺出面 但有冇人入嚟轉住先等佢地返嚟一齊傾？

一

二

三

四

五

六

七

八連喇